[集氣]如果今晚今晚六合彩

我會捐4千萬去星火
1千萬查陳彦霖案
再派每位巴絲每人$1000

全民gear

請隊僱傭兵攪掂幾隻狗狗重好

今晚真係六合彩wo 你捐得

笑左笑埋右